機場都實施管制

幾個fd 起台灣話香港機場管制要3個鐘，其他城市係咪同一情況？

天氣問題先ATC

似天氣唔好喎